《賣著fever》: 年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去

志在參與

----------

《賣著fever》

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真太沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退
客未到 每日賣不去

病流動 毒流動 是淋病封關欠奉
望冠狀肺部誰會命中
漫遊地球逗留在我港已失控
陋習播毒每鑊 來手信

往年迫夾入長隊
碰碰下親密撞情侶
病毒未及那日人浪男共女
現有規限二人聚
冇氣氛開辦問誰去?
病毒度度永伴隨

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真太沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退
客未到 每日賣不去

乾貨擺 濕貨擺 舊時做公仔買賣
現卻滯貨唯防罩大派
日長夜長賣場未見隊龍大排
未賺過便痛蝕 成身債

往年迫夾入長隊
碰碰下親密撞情侶
病毒未及那日人浪男共女
現有規限二人聚
冇氣氛開辦問誰去?
病毒度度永伴隨

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真太沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退
客未到 每日賣不去

年宵可碰著誰 活人像蒸發般失去
冷淡到 假日也像末日真太沒趣
做傻事入埋大堆貨不可退
客未到 每日賣不去

-----------
打定預防針先
往年嗰年字讀nin2
迫夾嗰夾字讀gip6
隊龍嗰隊字讀deoi2
滯貨本來想填 zaak6 (音擇)貨 但唔知自平時有無讀錯同唔知有冇正字

LM

打定預防針先
邊間教會

整體都唔錯

往年迫夾入長隊
好似少少怪

腦海中有謝檸檬把聲係到唱

我都有諗過 尤其是後面隊又用另一個音
改到嘅話我試下改左呢個位

客未到 貨物賣不去

最簡單唔使諗可以咁
往年迫夾萬人聚

都幾好 但我懶
原詞 每日大一歲
我有得唔改就唔改
同埋上一句已經有提過貨
如果呢度寫每日會多一個意思
即係成個年宵期間都賣唔去

留名

笮，讀擲，解壓住

Thanks
苲貨可以意指滯銷
我冇搞錯吧

現卻苲貨唯防罩大派

lm

竹花頭啊!!!

sor
不過引到你幫我推po

現卻笮貨唯防罩大派

啲貨賣唔出點算?

砸過年

Strong hold

真 SH一年升值十倍
如果寫唔出嘅詞可以轉做美金實發過菲比斯

Alright Wooooo... I take it in the stronghold
Writte Lyrics... wooooo... from the bottom of the poll

開唔到新po

係度玩下先

淋病你出cheat 賤民被跣 講粗口吹脤 好兜踎
半邊位 其實你不解這供求 扮明扮要就
調農務 「年宵必須保留」一句話 被玩透
尷尬因自己之前宣布「撤銷花市」 不知醜
實際難辯其咎

成首改好
今晚八點左右出po